召集有精神病嘅絲打

我愛你地
❤️

鵝刀愛梨

No gay plz

喎do艾梨

我而家思疑你同上邊個位係分身
已report

仲唔係分身

推到精神病絲打見到

👇🏻推完post就走嘅我

佢跑嘅步姿好撚似on9
好得意 但又好憎佢
好矛盾

😨

小學雞

想識最好成日喊又斬人

-.- what

同你一樣

毒蟲😸

我試過俾人斬 個時覺得癡撚線
而家諗番起 係幸福呀！

所以呢

好撚好笑張gif 但驚話好笑會俾人鬧五毛

咁都叫借啲2？
我直線想食喎
你文盲呀？

係真係好笑喎但係

專吸血😔

無睇錯嘅話
呢隻烏蠅黎架喎 點吸